美股認真討論區 CMXCIV

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

השוק כל כך חזק שהוא לגמרי לא מסוגל ליפול

冇人買docu?

➡️💩🏋️‍♂️🙃🟢📠❌💪📉

契媽幫我入咗

阿姨

大陸無煤無電，一定炒能源股

契媽g

RS2000 又領軍

伍徳阿姨 母親節快樂

有料

旭巴新作

D 鐵礦石跌到仆街

已跟

買牙

好似係舊作

又到聖誕

451000528

Nvda又跌

啱呀 啲契媽圖成日可以循環再用

早幾日唔係升咩定我調轉左幅圖黎睇

第一次見

依家nvda iv有無30, 應該低過ko

睇300先

琴日走左JD入左Tesla

屌今晚又要數錢

net 同 crwd 仲入唔入得過

Veri

一樣

仆街 maxr同plug幾時回調呀 入唔到貨

隻野有冇機會回一次20ma

i mean現唔係期

垃圾Walmart幫你日日蝕

台主啲作品逃唔過我嘅法眼

ARKK今晚140 okay?

仆街吱共又限價？

短期升太多風險大，而家先入小注就好，唔好all in

可以Gel Gel頭嗎？

鐵係歷史高位
利申 我公司係賣鐵

今晚33
聖誕前35

Maxr咪回咗囉

未加夠倉

係100之前都係特價時段

Sh

NVDA

近排大陸d鋼鐵同石屎都話冇貨
全香港地盤準備攬炒

想入sq但冇位入

PLTR上啦

其實呢個logic 同打機教壞細佬一樣咁on9

Sq

上

仲差少少

今晚清倉先，覺得侵侵會玩野唔簽刺激經濟方案

隻股靜到完全冇力郁

今朝已經話唔簽啦

一月回個時入啦

因為駁船黎香港同返去要隔離
咁 d 船員無得過年唔肯送貨
d 建築材料又唔擺得，咁香港一二月有機會無石屎落
咁就自然所有工程全停

之前入得太少

應該係舊經濟死

佢朋友AMD都學埋佢咁
屌

大家點睇fecl ？

我之前食左1/3 唔知之後回仲有冇200蚊邊

幾個地方都有
屯門青衣都係

咁宥巴呢

WMT都跌左好多日

Same

今日高位 明日……

Sq升到有d驚

企穩10蚊先再研究

影響好短暫
即係過完年就冇事？

MA120已經上到501啦
都唔知等咩

擺兩年見400,只加倉不沽貨

買nvda幫你日日蝕

個個都想自己一入就起飛

MAXR 37 插到33都唔係回，你不如入HSBC算

琴晚做乜爆升

SQ可唔可以冷靜少少呀
日日咁升法
邊有錢加倉

Aapl就係好例子

咪係
我想入隻先係回都冇得回
搵唔到位入

MGNI咁就一倍

順風車 唔等了

我已經係架車上面啦
不過都唔想升咁快

NVDA準備妹到52 weeks high 530

好撚驚
聖誕後崩市

妹咗成個月難得佢爆升
而家入變高j

sh

明日低位好快45蚊

儲定d 一月amd call

rs2000升到冇力要回都可以扯返轉頭ATH 會唔會隨時插

崩下冇壞
崩下仲開心

plug背後仲有amzn 驚閪

sq 係咪下次高機會入sp500 升到咁撚樣既

唔好入啦

而家$maxr 都唔算回？

日日都咁龍

但係佢成交量真係好弱

咁你起碼等一年，就算佢由今個Quarter開始賺錢

俾plug綠盲左無睇清楚maxr個價

傳姐 可能下年年尾先入到

希望今晚升一升

sq 同 pypl 真係brother 黎

有盈利未？

想g Sq同sqqq有冇關係？

電椅已成condom

已經有一季盈利啦 再多三季就入到

放棄左se呢隻垃圾轉同pypl做brother

Super QQQ

[多圖]痴撚線，勁撚大波聖誕女郎

- 分享自 LIHKG 討論區p

兩隻都落錯車

圖文相符10/10

笑左

sq 2百頭放左1/5 升到而家
pypl 前兩日234.5 入左

屌嚇撚死

SQQQ 係Leverage 咗嘅SQ

咪玩啦

Sq + qq

本身19年開始賺 肺炎搞到q1 q2蝕 q3開始賺返錢

d post係咪錯晒?

有無留意paysafe

wmt建倉

而家無

ARKG一去冇回頭

穩定跌幅

契媽派聖誕禮物

有無人寫張聖誕卡俾契媽

琴日入完果果
冇錢買貨啦

無wo similar 野？

呢個建議幾好，但會唔會遲左d

Twitter 契媽

好彩入左少少，叫做有份聖誕禮物

好撚老實 sq同pypl 一定係揀sq
Pypl 發展左成十幾二十年 班高層傻鳩黎 連比特幣都係S Q玩先之後先跟風

SQ同SQQQ無關係
SQ係Square
做電子支付

同SQQQ有關係果個係QQQ
兩個都係追蹤指數
指數升跌佢地就會有變
指數升QQQ就升
所以識玩一定玩Super QQQ

20週線反彈

SQ打入埋其他business units真係唔敢想像

但依家sq已經升到一去不返咁

好人一世平安

冇位入貨呀

下一隻tsla

sqqq=sq+qq

AMD同NVDA妹夠未

多謝指點

唔想追咪等回調囉 你驚死唔會回咩

頭先睇一睇，原來靚媽(可能係佢d 靚) 都會回應下d股壇花生野，今日出左post講gay cook無買tsla

有回調all in

Paysafe 借殻BFT
近排好多動作

Arkg係咪打算之後都每日升五蚊

印象中上一次大回已經係170回倒130左右

尋晚我103加都係咁諗
心諗吊又高j不過死就死啦照跟
點知依家就109

打緊入銀行業small business loan已經搶緊金融業市佔

我都想知

實有回既 到時做結9性加倉

每個月升5%都夠

就黎過埋arkk同arkw

有錢齊齊搵

email 300ms就到
同今年郵政好似好早就截哂聖誕郵件，就算過到去有無人派都成問題

拜tan又派錢，你有無好好珍惜90>107

坐緊96蚊貨

幾多股

依家寫定復活節卡

仲記得年頭都未到熔斷
tsla 98x free fall果陣

佢出黎話tsla睇7000
大把人當佢on9

不要問
只要買

盲注入一下先啦
一路上一路建倉

少少，唔多，本身重倉係arkw果邊，但2隻加埋已經20%倉

聖母日日贏點算好

契媽真係高瞻遠矚

個市龍到咁？ 定派聖誕禮物

每日0.5%更好

遲下就變臭雞

聽日得半日
龍住過聖誕
人人有錢買禮物

Cathie Wood Sees 20% Returns After 'Unbelievable' 2020

聖母前幾日答左你

最緊要契媽幫我揸住

50幾果陣入過70幾出哂

依家90幾入翻尋晚又加
今晚穩住升又加啲加啲咁上

only me jel tan, 明明跑贏arkk

新手無知一問
資金唔多得幾萬蚊玩嘅話
想買兩三隻穩陣嘅隻買得嗰幾股是否on9
買咁少係咪無得賺
乜都唔識求賜教

20%好少啫 食過3月棍真係好少事

細有細玩姐

忘巴勁過契媽

等緊allin加倉

快回唔該

唔加住喇，20%其實算多，我加d舊經濟野平衡下先

選股問題一律建議arkk/arkg

可唔可以跟忘巴搵食

月供契媽可以點輸？其他時間打機，Cow女，做自己野，性價比高撚到。

有入到但好少

買左ARKW & TAN
無買ARKK ARKG

你當arkw流架，依家153.94呀

我見你日日gel
就諗起有條友無好似你咁坐穩
滅村發哂茅

Ark全家桶

入條毛咩咁

10月 190回到150
11月 200回到170

人地正數ytd收左爐，你識條鐵

sq 同u 同期買
升幅少過u咁多 唔該sq好好反省

你當arkr流架，依家15.111呀

下兩季繼續盈利,有憧憬入sp500,Buy the rumor,千升

全部佢入既股
明明只要坐穩就賺到仆晒街
都可以滅村

又燈U

做咩咁睇唔開skip arkg

以前啲借錢電話打嚟我即刻cut線
而家我會聽吓佢噏 想加大個本佢
有冇人好似我咁

咁我升幅真係跑輸連登
無資格笑人

係囉

係都唔係搵佢地

其實如果呢檔野係做分子料理，咁其實都係契媽所追求既野黎

咪係
ib用貨孖好過啦

呢隻臭雞G上個月仲係ARK系列最垃圾嗰隻嚟

太陽能係無頂，放棄買垃圾風能

disruptive food

繼續屌AMD老母
日撚日都係紅

呢兩日被隻臭g打到塊面雞撚晒

好過d被動

人黎，上飛子.jpg

可唔可以日日都打

amd紅廠你唔知咩

TSLA玩撚完

又唔見NVDA綠

投敵

石仔個仆街

MRNA跌到去谷底
豬死啦

石沉大海
說的就是這個道理

tsla俾石仔賺到錢安全離場
而家報應到

Ocgn

理論上係無得輸，但我驚死，都仲有買其他野分散風險

琴晚入左
唔知今晚去唔去到2蚊

屌 學下歐豬咁禁英國航班入境都做唔撚到？

走晒喇，仲等咩

叻仔博佢係下一隻百元疫苗股

我仲以為自己睇錯野，唔見人講呢單野

咪係

難d wor, 可能要煲好耐，但依家買少少抵屌既

而家入小西ETF會唔會太遲

坐左個幾月 +0.04%

苦主
隻野到底做乜鳩跌到咁

咁小問題又ching chong

知性美講tsla 同aapl

今日高位 明日低位

長渣
根據佢消息，佢隻新式疫苗武肺變種都唔驚

好撚正，知性美

今朝起身高j咗

好彩上一次580走咗
如果唔係

唔知bb係唔係真係會爆

咩係小西ETF

spacex sn9 咁快就起好外殼

Loak, Leu, Yala, Veri
仲有幾隻唔記得

冇未來

Put Put佢嚕

Ai pd

閪婆講野都信?

AAPL做咩無啦啦又爆升 止蝕完先黎升

tsla高j苦主區出現未

AI 呢個星期升左7成

tsla幫你日日蝕

今個星期未完

美囡收市果8個鐘已經行完一個熊市週期
又可以繼續龍

又想逼死白卡佬

1400應許之地

好完整嘅V

點解買AAPL都要止蝕

所以琴日16x 上左車

今晚入幾千坐下睇下點

白卡佬籌定十萬未

TAN日日送錢

美股日日送錢

埋哂位等緊

你幾錢入
13X 都要止蝕？

坐穩

ai 終於要回

想加

你個名

Steam Winter Sales開始左，又係時候掃貨

小回大漲

Pltr又呃傻仔 到開市應該得返27蚊

SFT點睇

$110坐得巧c伏

學BIGC咁回

110 坐得巧c 伏

笑死

有無咩好idle介紹

FT send email話要投票LOAK改名etcetc？

買少少搏下都好

左NVDA 右TSLA
個倉不動如山

107 坐得巧c伏

我預計佢黎緊可能會有幾個動作
1. 大公司注資
2. 更多眼藥專利公佈
3. 同政府申請做藥品生產拎貸款（好似柯達咁）
4. 政府同佢訂定疫苗

除左第二點，中其他都會爆升

Factorio
Return of the Obra Dinn

idle的話依兩隻玩得過

八方旅人-50%好心動

唔係預左入sp500之後回既咩仲要爛果出apple car踩多腳draw錢走

係咪old news 左

入指數後回調係常識吧

蘋果又回 我屌

old and fake?

八方旅人好撚好玩！
如果你接受到個畫面

NVDA 撗左幾耐

FT 個APP 又壞左

大家點睇今日嘅蘋果

日日見人數錢
心理不平衡中

日日盤前開盤前都係咁㗎啦

118已經係高j

TSLA上星期數到手殘啦
今個星期抖下囉

玩下small cap mid cap 咪幾好

西sir概念股係咁上

都未開始買賣得
開黎做咩

重倉tsm aapl
不動如山

我地香港老母
聽晚既機先禁

aapl轉燈
又有幾多苦主

仲有高過你嘅人存在

有入小西概念股
不過TSLA 太重倉

果d畫面先正
中坑最愛

每日一屌，NVDA識向上郁未

小西概念股者係咩？

110高追
坐得唔C伏

今晚又係玩舊經濟

試下個倉33% small 33%mid 33% large/mega
會有意外收穫
可以攞少少錢試下/back test

好鍾意日系rpg
但我唔係中坑 是否可悲

一開始幅圖又幾似

上次就係咁既心態,所以入左yala

琴日高J

靈車1個月升左300蚊仲唔夠?

神作 建議玩

買左5000股 sqqq 等英國變種肺炎係美國大爆發，全美lock down 半個月
下星期就可以去睇樓

我宜家就係咁 結果就係不動如山
small/mid cap賺嘅 NVDA同TSLA蝕返

日日都要全倉+3%唔可以橫行調整直至永遠

數輸淨幾多

樓上有講到

你應該直接lc sqqq
下星期可以睇地添

補左7.83裂口再諗啦

唔係wo我呢套成個月得三日跑輸大市

通常講完就爆落

海貓裝完之後都未開始玩
大把債要清

開市會有一大棍

虛擬貨幣冧緊，小心波及到美股

唔可悲，你只係錯過左一個美好既時代

saga2, saga3, ff6, dq4-7, Chrono Trigger, 龍之戰士1,2, sd高達2, 聖劍2…好game多到數都數唔完

冇野啦突然醒起我仲孖左33% arkk

Tsla回調完？
我未加倉呀喂

主要係太多股 想入 依家冇錢入

下年Tim Cook會唔會做到Papa Cook

屌,BTC跌個少少就叫冧跌3千點+先諗啦

有d 咁既樹

反應真係快

聖劍我重等緊LOM remake呀......

蘋果今日仲升唔升

AAPL跌到傻閪

今日8點鐘指示係要跌

唔理，玩多陣Holdfast等開市先

暴巴差唔多最高位清倉

d疫苗股做乜9

又話ABNB長期持有

等緊

saga remaster 都唔撚出繁中真係屌佢個閪

TSM 壞咗

好緊張

唔覺得會
但下年Elon papa 會仲係Elon papa

sq

跌到萬三先叫冧

sq每日2-3%升幅，穩過TSM好多

聖劍2真係好玩過隻垃圾3好多
3個主角，8種武器，仲有幾種魔法
除左主角一定會用到劍外，想用咩攻擊方法都得依家d game邊有咁多野揀

靜D啦，一陣石仔又入黎搭沉船喇

突然冧乜鬼野

sega 3 有繁中我都會玩下，但2先係王度
sega係open world jrpg既始祖

大家目光唔夠長遠

無事既

石仔收左爐啦

sq又收皮

睇返原來佢試過六百幾蚊
變左仙股

石蛇完美操作逃頂

等睇石巴又神操作

今日被佢串到無聲出

我地仲有聖母

神操作

只係調整唔係閪冧

比返張原圖我

大特價

全職炒家睇野係準d

隻docu盤前笑撚左

新手問題一律margin末日put

手機IB Apps 睇唔睇到自己D股票每隻佔緊幾多maintain margin ?

我都係有分散。

STONKS ONLY GO UP

In 2017 the maximum drawdown from peak-to-trough was just -2.8%, one of the lowest intra-year losses in history.

In 2017 there wasn’t a single down month in the entire year. Going back to 1926, that’s never happened in the history of the stock market.

In 2017 there were just 4 total trading days which saw losses of 1% or worse and 5 daily gains of 1% or better.

In 2017 there wasn’t a single trading day in which the S&P 500 was up or down 2% or more.

In 2017 the annualized daily volatility of the S&P 500 was just 6.6%, around one-third of the historical average.

In 2017 the Sharpe ratio1 on the S&P was an astronomical 3.2.

In 2017 the S&P 500 finished the year up 21.7% in terms of total return.

In 2017 it was almost impossible to lose money in the stock market.

In 2017 there was an astonishing lack of volatility or losses in stocks.

Sega幾時擺十三機兵同p5r上pc呀
擺p5s p4g就係唔擺5同5r

Docu不嬲都妖妖地

納期轉燈

咩來頭

Pelosi And Schumer Agree To Trump's Demand For $2,000 Stimulus Checks

射返去國會都agree要大stimulus又要再傾過

GOP senate一定唔比大金額stimulus

揸fit人都唔識

係，所以有潛質

納指肯回未

暴巴唔係話有成team人咩？

唔識

GOOG巴係咪big short咗mara

高登時代就開拓美股的創始者
經歷一次又一次股災及妖股浪潮
依然存活下來的大集團

又熔

今晚美股會點

暴大

Lg都玩電動車

果時 暴巴+大師兄日日出圖好多野睇

暴巴25號回歸就會懲治你

ai準備走鬼

一人集團

小西今晚開唔開台
想睇多次gel到訓著

呢隻野比人告嘛
Crypto只信btc eth

等緊西蛇開台中

智通財經APP獲悉，近日，電商檢測服務平台Fakespot發佈分析結果顯示，Shopify()平台上近21%商店或將給客户帶來風險。

同個陣smart phone岩岩起步人人都玩一樣

過幾年唔知有幾多間留低

活躍於美股討論區
其次cctoy
其中一個不眠者

犯罪既成功率係同犯罪人數成反比

Sleep Among Us

想借消息沽爆我shop

有冇line

唔簽住咋

西蛇直播打機悶到訓著經典重溫

Frch ai

又gogogo

搬去劏房？

未

可能要工廈
美女點會跌

多謝你既付出
.
.
.
.
.
.
.
係都sdow啦

多重影分身

納指2000點，基金經理撤離；暴巴延後購入SQQQ的計劃，等待真正的股災到來。

mcconnell 肯唔肯先

TZA

好多女 羨慕

條友上次記招真係咁講 話美股估值唔高

position圖?

過保即壞

升左先, 之後撚返個市

大師兄...

依張圖就係上次記招的相
我拎咗來加字

Sounds fair

又有人嚟挑機

做咩又同部印鈔機作對?

IFC play...

音樂椅遊戲

唔會連上1張圖都係真實對白掛

frhc咩事咁龍

tsm可唔可以聖誕前爆上唔想睇住妹到2021

認真po 創辦人係大師兄
後來比暴巴收購左，好似係咁

真實對白！

圖呢

石仔係咪等下年先入返市

集思廣益,點樣先可以scan到張A3 size既 cert?有無咩手機app 可以拎嚟scan野?

Frsx點睇

tiny scanner

通常做淡既都唔敢PO圖

Lockdown 幻四見

拎去文具鋪影印一次 以後就有張a4 copy俾你copy

個男力架平衡力都幾好坐到咁都企得番起身

咪就係
月月印幾千億，點會跌市

拎返公司scan....
大學cert?

CamScanner

一陣想追少少嚟玩下

試下先

我本身都係諗住咁,先縮水

已無公司
yes,大學cert

let me try try

你大鑊啦

等暴巴返嚟

紅紅綠綠綠綠紅紅綠綠_ _ _
睇圖起碼升多3個月先會跌

iPhone Notes

Fg做過一次 好慶幸一次過印左5-6張
留左一張做seed

連郡聖誕禮物=暴絲

arkk又升契媽我愛你

師承三腳豹

高登嗰個唔係牙藝咩

咁似百家樂路紙

想聽多啲

Gogogo Gogogo

大家早晨，又係賺錢日呀

啲股日日升，日日賺

收左下個月會還返比你, 你自己睇清楚先啦

小西加契媽= 快樂聖誕

Post圖唔係ib既一律當html處理

ARKR

佢話今年收左爐

毒巴好high

我就係計清楚左條數，要收多我幾蚊結果收左我十幾蚊

搵夠真好
我仲未追到飛巴standard

U ai

想睇下AI賭場散band係會點

傻淡偷偷留下一個負皮

日日賺錢更係high

除左十蚊月費, 你自己有冇訂其他串流資訊, 其他野有訂都會收費

check左冇啦
而且訂data佢係開第二行

燒底板

車頭玻璃入塵

Leu

原來陣間出失業金數據

首席契仔毒巴

開心仔

毒巴報報倉

蘋果又跌又升

Qcom放唔放好
好似冇乜力上咁

有sub account?

冇
如果你當demo account都算的話咁我冇野講

Tsla

放唔放TSLA 好

隻野一定頂唔到百幾億股價

今年比盡收入2億幾 蝕緊錢邊值170億

千注溝貨大法

你post上黎睇下啦, 齋講唔知係點

Ocgn想開市賭升熔了

有冇人有今日聖母arkw trading record
而家先sub 睇唔到

Mon都唔想買，壞少少野唔用得，成個揼撚咗

琴晚已經講左

走啦
有你著數

已post

The minimum is $10 per month for accounts maintaining a balance above $2,000 and $20 per month for accounts whose equity has fallen below $2,000.

咁又真係奇

1.44入咗150 賺唔到大錢咪我呢啲

車毀人亡

ARKW 12/22/2020 Sell PD 69553P100 PAGERDUTY INC 209,801 0.1811
ARKW 12/22/2020 Sell WORK 83088V102 SLACK TECHNOLOGIES INC 172 0.0001

Sh la
會繼續升，盤前已$2

太陽能結論狂升

幾時入都得？

2000 usd都無？

自己諗

坐緊過山車
均價2.02

戶口少過2000美金?

妖股勿all in 小注玩下

支那apps 恭喜哂送中

小西ETF係邊隻

究竟契媽係咪放晒tesla我地唔知咋?
有乜理由tesla跌得越多佢勝得越多

睇到了
12月1號先入錢剛剛好miss左月結要比多十蚊

ching
我新手
請問可以點樣買到
盤前果D時間
多謝定先

射晒去CS啦

Close account la

新手冇盤前玩係好事
而到見過幾多人玩盤前係咁輸

IKT 今晚賭場

你間卷商有提供盤前咪買到

Palantir Technologies股價上漲，此前該公司公佈了與英國國民健康服務(UK National Health Services)價值3150萬美元的兩年合同。

跟佢個倉逐隻入

依家我諗住留IB黎兌錢+隨時兌現，CS拎錢出黎時間長D
留小小貨就算

我用緊FT
我見可以買盤前
但係再之前D時間呢?
因為我都係1.4x果陣見到想買
但係我見又買唔到咁
到真係08:00果陣先買到
不過果陣已經1.9x左

IB

FT 盤前0800 EST 先開始有得trade

石囝是咪收了爐，正數收工，咁咪上唔到8500

Ft美國0800開始

又滅村

8點先買到...遲左4個鐘呀

冇咩既，你望返AAPL 9月大棍落之前個價，盤前上到137之後即日插到媽媽聲
遠既唔講講近既，TSLA今日盤前635，依家631.5
盤前入貨一定賺依個世界就冇窮人

石仔咁玩法幾時先有1M

見財化水好慘

謝謝
多謝各位

另外想請教下係唔係宜家睇書學買美股都無咩用..?

佢1.4入，依家即走都賺到笑

除左基本買賣知識
其他已無用

隻隻都賺50% up

err 轉IB / 其他劵商

喊出黎

咁我想請教下 係咪通常都唔會盤前升果時買架？ 即係見佢盤前升既話係咪通常都會等佢開左市睇定先先至買？

MGM賣盤

少左人拎抄股金 睇黎要跌了

買小小

次次見到有人問盤前
都要講句大部分時間盤前龍到仆街一開市都會

Oh ? 有無咩detail

部輪椅強到, 炒極都翻唔到車

sony vs 華納

都話唔好gel架喇 好痛呀 媽咪

有無人會放nflx
覺得佢短期都會繼續妹
有啲想將筆錢交畀契媽

依到是咪得石囝，5點起身盤後買
9點盤前走

從來唔炒正市

MGM STUDIO wo

睇你自己點覺得，依家野冇絕對
今日我叫你開市價先入，盤前抽升盤中跌咁我咪比你問候全家

自己衡量下隻股會唔會升同留意下成交量啦

呢隻垃圾黎
俾迪迪尼打到仆街

C朗轉身勁撚到

Sorry 以為賭場果個MGM

我都唔明點解咁想trade盤前，係咪玩港股唔係大戶冇得參與勁假時段，去到美股覺得有得快人一步會好D咁

失業claim好過預期, 指數gogogo

QS

有時盤前執石都執唔少

食完飯未開市手痕掛

我基本上所有操作都係盤後做

有啲擔心佢又落返480
btw 好巴係咪賣走咗nflx？

AI係咪玩完

每次盤前操作，輸多贏少

咁樣賣會唔會收多手續費
第一次買賣咁多股

PLTR上呀

盤前入契媽

IB有冇得熄左email notification? 成日個戶口多左/少左幾多錢整一封, 每個trade又一封, login又一封

Sofi點解又無得買

ocgn 賭場

上番契f 加左契k
炒來炒去都輸比契媽交比佢算

隻股太細隻?
之前sndl都冇得買

變咗打法? 以前你好似主力買etf

ocgn有機會開市插一獲，然後上翻
所以開市先決定買唔買

交易活動遲十世先腥過黎

衝呀aapl，上140

IB app左手邊有個Trading Assistant
入面可以揀
我今日都頂唔順熄左

賭癮掛

升升升

台巴呢排有無買咩?

放撚左第日就升佢老味

太陽能俾晒機會大家上車

用緊電腦, 上去佢account management果度冇得比我揀/ 我搵唔到
睇離要開app搞

尋日玩完tsla話今年唔再玩

盤前set市價飛身入開市數錢日日賺

張call有+200%我就走了

以家上會唔會太遲

過$29-30 先再入

有
我今日睇返我今個月D trade log
今個月幾aggressive
已經100% 倉

你有幾相信biden

ai酒呀

媽的

跟了

IB d interface 真係幾亂下

根本冇得輸

AI

食蕉了

升咁多 4% 算得咩

想問下ib有冇得show position既%change?
例如我10蚊買左 stock A, 今日升到11蚊, 我想睇到+10%
即係牛牛既"盈虧比例"

NDX ge 極限已經到左 係我道指發揮ge 時候！！

elon唔會想整風能ai車
太陽能ai車就得

AAPL 上唔上到140

爛果已死

點撚樣呀 ft
今日仲係咁

投資組合，藍色制添加欄，頭寸和盈虧，未實現盈虧%

chgg we hv a position

無擺到25k USD?

係。
我今個星期 做左一次即日買賣炸喎

睇過喇

唔好對爛果有任何期望

想早啲訓掛

係咪我問題
成日想賣走隻U同SQ
其他都坐得定

金波又準備

唔知點解睇住盤前跌安心過升

I know that feel

分兩個倉，index果邊冇野要講

屌眼望望咗幾日

唔係一個星期，係5個trade days

隻隻股破頂根本冇野好買

20照入
13蚊貨 溝溝下溝到17蚊

佢就係冇未實現盈虧%
個未實現盈虧指示又冇show野

咁過左5日就重新計過？

loak就黎投票

20蚊我唔會入
有畏高

其實有咩投

一陣又中段回

sqqq

PD都就黎50

我都係13蚊貨但係到依家都未敢溝

Live Oak Acquisition Corp. Reminds Stockholders to Vote in Favor of Business Combination with Danimer Scientific

stocks price only 鳩 up
除咗AMD

價投

我用app係有 唔知tws係點

NVDA又回到熟悉的位置

了解清楚美股cash account既規矩先，如果唔係好麻煩

益左白卡佬

一樣仲要入得好少

今晚賭場 ocgn

台巴今晚玩唔玩藥股OCGN?

頭先見到另一個巴打講
放左

但見ARKW 已經放左兩日貨

盤前又彈到21.5
日日幾％咁升

琴晚有跟既巴絲盤前都賺到笑

無乜方向，好多人其實都估緊佢幾時大跌

連續5個交易日呀

自從入左小西etf 每晚都好好訓 人又精神左 起身就數錢

推土機前執銀仔.jpg

投資組合 頁面 > 添加 未實現盈虧 欄 > 指著該欄右click > 編排格式 > 同時顯示 > 顯示百分比/ 同時顯示

每日就係鳩升iwm

結果不斷升

Penny Stock 唔識玩

喺Portfolio度
right click 未實現盈虧嗰欄
Display Value 揀 display percentage

small cap太強

3叔 下兩季出DDR5 有無人入定黎炒??

得左, 唔該晒兩位

咁玩PHR, NSTG

有堆垃圾股係倉唔郁又唔係幾想賣走

跟咗

我隻SNOW都唔知擺到幾時先返家鄉

股民人數暴跌
熊三

Firstrade 賣唔到？

講嚟聽下

我地一齊俾信念佢做下一隻疫苗大股

係咪nvda amzn?

YALA 就快番家鄉

Qcom
Brkb
2隻閪股

好驚佢係妖股 拎咗嚟daytrade

yala有買貴無買錯

有前無後

10點半前唔知幾多分鐘停盤前

屌
發緊夢記錯時間

開市入，中盤放
阿婆都識玩

想賣走股brk.b再去citi cut左個美股戶口

覺得賺夠未走
但可以一齊俾信念

WMT唔郁是常識吧

今日點解咁少人上水 又未到平安夜 提早出左去食女扑野???

升左上去就唔好落返黎啦

veri想上前頂?

集下氣我細細地留1-200股押底算
話說你點搵到呢隻嘢

其實隻隻升到咁高 冇咩好傾

每日屌AMD同NVDA老母

跌市又冇人 而家升市都冇人

唔係已經過左咩?

kodak

今晚衝50

跌完都仲係好高

問問問
重倉TSLA
縮咗入被竇

NSTG 早排 screen 過
不過最後無入
太多野揀

9月份搵有咩醫藥公司未做疫苗
搵搵下搵到呢隻野，之後睇佢財報+基本資料，
發覺唔差同埋覺佢會整疫苗就買左入左

最升1000%

一股TSLA想賣鳩左佢
明明得一股都覺得眼冤

dead thread
個個入哂啲乜谷密谷

Amd

Arkk必勝

貪撚到

x2 豬死啦

自私傾可恥

遲入左

BLNK, CLNE好強，新能源當炒
所以我買左PBW

唔緊要，俾信念1個月後上100

PBW入面隻NIO....

連登石派主流 跟晒石大師收爐

玩得股票都貪架啦

真， 睇唔到頂
0.56 跟入左500

重倉 50 PLZ

ONTX賭唔賭得過?

一齊俾信念

今年聖誕節 個個都無夜街出 同我一樣

Sq轉燈

幾時講

今晚都係睇下BB會唔會俾WSB班人炒起

食飽又要上路

玩燈制

琴晚😂

有冇咩網係可以睇到唔同sector 啲公司架
想學下嘢

想見證下

個巿強到完全冇力跌

屌 放唔切

等到了

10：29.jpg

SH巴好

教主

巴打好勁

但係間野財報全部負數，點解咁有信心~~

ai走鬼呀

ai 大棍回，特價

新能源如果唔想買死太陽能其實PBW唔錯

SSD爆升

爛果

隻SI係做乜9

Dllm adm

Pltr

Amd 做乜撚野呀

AAPL又準備化身爛果

ai 跌唔落cls

Veri 33

琴晚講到依家

AAPL

頭半個鐘係特價時段

想問下支牛係咪要留返一萬存款,無得全部轉走?

Sq回了 有冇人敢追

豬死了.JPG

捕捉美國強勢股／Momentum Style -13

大師兄另起爐造，而家冇乜入黎

NET Christmas sale

跌多幾蚊考慮

今晚到納dee free fall

$AAL

1.95 入ocgn

之前入左少少 ICLN PBW, 估唔到升得咁快, 唔想高追, pullback再加

琴晚有一齊信念ocgn既巴絲
賺到笑

ai人踩人啦 走呀

隻zoom做乜9

amzn是咪太廢

我都想入下

一早講左
DJI is coming to town

頭先1.86 入左2000

點估到係舊經濟升

升到熔左

pins 終於破頂

PIN仔40蚊守到E+

diu sofi

我今朝已經開始吹奏

熔

ZM

個市弱到

痴線升撚到

好龍

ICLN唔會pull back的

pins 壓左3日就忍唔住爆
仲以為聽日先爆

開始有啲睇唔明個市

紅晒

OCGN咩事

舊經濟仲有油股未開始彈

連登仔期待已久既契媽特價終於到

sh 定係放好

唔敢入

OCGN 升熔左?

傷心過聖誕

點解我冇呢個 category

一入即賺

高開通常低收
賤種黎

疫苗合作

終於發威

連登仔股愛紅都係訓先

Leu
追唔追好

點解SQ會跌
盤前仲243

VERI

爆左邊 未必
有量到 爆上去機會大

張zm put復活咗

今晚完全係靠veri cayyy個倉

一齊賺

carry

你買左啲咩

小西etf 全綠

隻WMT不斷陰跌...

心理質素麻麻
執左少少空倉過聖誕

Lmnd好勁

ZM係咪比個搞鳩64集會個中國員工害死

跌到仆街

股災呀

ZM跌就係因為呢單野?

咩事

全倉得隻AMZN熔
真係垃圾股

全倉紅

屌你老母爛果

咪係
好廢

應該唔關事
但我個日睇完有開張今日375 put

zoom 係咁跌咩事 唔係爆新病毒應該利好咩

AAPL TSLA SQ SE
得契媽頂住

當INTC都有得升，跟住AMD都係要跌

賭埸無得買

岩岩發生咩事

個倉熔斷

Sq熔 好彩有pins

之前試過2 3點無啦啦抽升1X%

幾時先識升

ZM搞乜...已經6%

sofi助人戒賭

Net Sq

AI咩事

今日提早收市 聽日放假

SQ你個仆街...

學埋哂港女咁成條死魚咁

Zoom

賭場散band掃檔閪冧正常wo

Ai u

留名睇ai苦主出現

pins真係賤種嚟

即入啦仲等

入左shop

全紅

AMD NO

熔了

得TSM綠

上面好似有幾個

好啦 開始跌啦 D人開始上水 成個倉紅哂 除左TAN

又跌乜

ai 嘔番晒尋日升

zoom 跌到想入

好早之前, 好似係有疫苗出個時put左, 蝕到呢

高J 左 SQ

盤前龍 盤中__

好彩大英trade deal救世

xop, jets

小西股得一隻PD 仲要小注 打機算

隻ZM由食ER棍到依家冇日生性
就頂唔住

SQ補完裂口
唔好話無機會上車啦

印錢都跌
弱智到

AI今熔酒仙

有幾耐風流
有幾耐折墮

NET

納指廢到呢

SQ冇break

股joy

特價就掃貨啦
下個禮拜升又問升咩

隻野做乜大插

energy, commodity, airline, finance

入得大型賭場就預左,er又差又未有消息炒到咁高,跌返落120再講

sq 特價

彈都唔彈

溝到410，冇錢再溝了

洗盤

俾位入貨

Ai 做咩事

Vix仲咁低

TSLA 豬死我啦

仆街納DEE大巨棍

ZM跌到仆街 發生咩事

都話左今晚到舊經gel

紅柒到 咁有聖誕氣氛

輸死了 成副身家

豬死了
呀呀呀呀呀呀

全部車股收皮

個倉痴撚線比隻sq搞到爆左炸

明明龍緊
連郡又平行時空

全回

tsla咁大棍
逼害信徒

準備好接飛刀未

酒啊

夠膽跌落200 溝爆你

新手快d問琴晚貼倉個班問今晚贏幾多倍

啊 豬死了

好有聖誕氣氛，all red

契媽m到

唔好做傻事

好彩無追ai

QS豬死了

妖股！！

依家點買

我個倉已經廢到要放棄掙扎

Why fuck

167入左d

執左部 iphone
唔知點解覺得今晚跌

豬死了

VXN同大市一齊跌

得番隻yala同pltr仲升緊
不過好快玩完

琴晚贏幾多 今晚豬幾多

貼倉果班TAKE哂PROFIT啦

17x

真 前幾日龍成咁差啲忍唔到手

shop跌到咁撚樣冇人講？

點解我忍唔到手
都空咗倉咁耐，一入即跌
石子又贏

正路都唔追啦,又無消息又升到痴左線

IWM睇黎今晚玩完